# BLEACHBIT



## Розділ &#127991; Система &#128736;

>&#128161; Очистіть систему та звільніть місце на диску

- **версія програми &#128230;**: :four: . :six: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Andrew Ziem
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.bleachbit.org/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.bleachbit.org/download/windows)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.bleachbit.org/download/linux)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.bleachbit.BleachBit`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

